究竟輸係咩感覺？

阿迷可唔可以答下我地